招人夾Apple music 先Join plan 後比錢

夾一年 一位176
預25號開波
add me tg：jamesffdl

你食屎

先join再比都要食屎⋯⋯⋯

1

2

-4

Apple Music有咩優惠？

errr 方便lol